順我者昌 逆我者被嫖娼 全港最大既屈叫雞黨上線啦

順我者昌 逆我者被嫖娼 全港最大既屈叫雞黨上線啦

黨指揮娼

200萬都叫雞

哈 搞笑d 二百萬人一齊過關 話上去叫雞 主動投案